11.24區選唔會取消，但會 ....

11.24區選，政府一定唔會取消，但一過晏晝，收夠鐵票，就會用種種方式腰斬，再宣告選舉有較，讓建制候選人順利當選。

有無熟識條例手足可以check一check有無可能咁做？

真 。
一定會話
有示威活動 所以要早收

洗撚咩 每個站派一隊防暴
見後生仔就拉上車

正解

全體上午起身投票啦

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

我地比班藍絲更早就去投票有冇得諗

根本要啦

唔該1124呢日
請假一日去投票
最早起身去投票

暴徒打扮成選民進入票站Bullet voting

當日真係票站一開就好去投